{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 오늘멋진날 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約されたお客様は基準人数の料金が適用され、人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 ペットを同伴できるペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、予約の重複にご注意ください。 基準人数および追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これに応じて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション内ではIPTV/Wi-Fiを利用でき、キッチンが備わっている客室を利用することができます。 禁煙政策が施行されており、駐車も可能です。 海水浴場が近くにあり、家族と一緒に快適な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約されたお客様は基準人数の料金が適用され、人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンションを除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するための追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して留意すべきことは何ですか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、予約の重複にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数および追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これに応じて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関する制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTV/Wi-Fiを利用でき、キッチンが備わっている客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用や禁煙ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "禁煙政策が施行されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにあるアクティビティや施設は何ですか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあり、家族と一緒に快適な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 539
    }
}